今個月終於財務自由。。。。。

問老細預支咗今個月糧 終於唔洗捱麵包 今個月財務自由了

麵包羊

人黎，貼佢相